香港好少見ufo

點解外國成日都見到ufo好多片影出黎
香港就好少有
大家又信唔信有/有親眼見過

乜9

成日幻想屋企望出去窗會有架停咗喺出面

我親眼見過 UFO之前想降落係港豬澳個人工島時
即刻成個島移咗少少位 啲防波自慰棒吹散落海

你班港豬仲係度話政府